{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63424&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충장로 탑캐슬호텔"
    },
    "text": "光州忠壮路に位置するモダンなビジネスホテルは、洗練されたインテリアと清潔な客室で快適さを提供しています。 ホテル内には駐車場があって便利に利用でき、満車時には外部駐車場を利用できます。 週末のチェックイン前には駐車料金を前払いする必要がありますが、チェックイン前には国道の駐車場を無料でご利用できます。 退室時間は2時で、平日は時間に関係なく駐車が可能です。 冬季はテラススイート客室の屋外露天風呂はご利用いただけません。 ホテルは錦南路4街駅と文化殿堂駅から近いためアクセスが便利で、忠壮路に位置するウェディング通りと文化殿堂、光州公園とも隣接しています。 客室では無料のワイファイが利用でき、寝具は抗菌と清潔を保っています。 スイートルームの客室には露天風呂があり、特別な経験ができ、フロントや他の施設も満足してご利用いただけます。 ホテルは身分証明書の確認をしておりますので、身分証明書を持参する必要があり、人数は基準で2名様ですが、追加人数は追加料金が発生する場合がございます。 オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動する場合があり、事前に駐車すると週末に駐車料金がかかる場合があります。 また、冬季はテラススイート客室の屋外露天風呂をご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このビジネスホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このビジネスホテルは光州忠壮路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には何がありますか？",
            "answer": "ホテル内には洗練されたインテリアと清潔な客室があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル内に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "週末のチェックイン前に駐車料金を前払いする必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は2時です。"
        },
        {
            "question": "ワイファイは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内で無料のワイファイが利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "テラススイート客室の屋外露天風呂やフロントなどの施設もあります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、ホテルでは身分証明書の確認をしていますので、持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "基準で2名様までですが、追加人数は追加料金が発生する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "冬季に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "冬季にはテラススイート客室の屋外露天風呂はご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 332
    }
}